【阿嫲級女優】81歲處女下海 小笠原祐子只吃嫩男

在日本AV業界中，每年均有不少女生爭住獻身，當中包括現年84歲的「阿嫲級女優」小笠原祐子，三年前出道的她直言只會吃年輕小鮮肉，謝絕其他同輩熟男。

據《AERA.dot》網站報道，小笠原祐子的父母都很嚴格，她在大學畢業後，在工作時才認識初戀男友。兩人結婚後，她為丈夫誕下兩男一女。小笠原祐子的丈夫於59歲時因病離世，她在母親和妹妹的鼓勵下才能重新振作，到處旅遊玩樂，之後更結識到大學生男友，但兩人並沒有發生肉體關係。當時經營小餐館的小笠原祐子，被女顧客問到會否有興趣拍AV，還邀請她到AV拍攝現場參觀，當時小笠原祐子看到年輕女優與熟男做愛，便說着：「如果是我的話，就不會跟老伯做愛，不是年輕帥哥的話很討厭。」AV製作人聽到小笠原祐子的話後，隨即表示會為她準備鮮肉，而她最後亦爽快答應演出。當時已81歲高齡的小笠原祐子，除了丈夫之外，沒有跟其他男人發生過性行為，她又指兒子知道她下海拍AV，還鼓勵她做自己喜歡做的事。

薑檸樂

後生成個irene 咁

佢果個年代有讀大學，仲要係女性，其實本身應該好屈機下

開放既社會係81碎既大媽都可以享受魚水之歡

Irene=老女人 fced

@勝利（老女人）

唔知香港幾時至有呢一日呢？

耶青表示關注

唔知佢body香唔香

香阿

棺材香